有條mk妹自稱三合會會員

Lm睇仆街

壞過凱婷。。。

佢得一枝煙咋

心口有肉就算啦
俾個機會佢道歉

咁都有肉😨

Hi左嘢？

要輔導下

個樣咁弱智

好跳脫

我城大既 我人生第一次響朵啊

佢咩話 有冇人知
乜撚野又人生第一次響朵

咩新？

點解你個隻可以咁快

我共產黨㗎

聽咗幾次都聽唔到佢噏乜
淨係聽到句人生第一次響朵

on撚9

咁咪報警囉 放上黎好威威？

佢up 乜7呀

響朵都響到成個弱智咁

係未hi咗嘢 咁撚跳脫

有無人聽到佢響朵個名聽左幾次都聽唔到，好想認撚住佢

真係聽唔到，靜係聽到咩身

屌,自稱三合會會員同自稱藍絲跟本冇分別
好撚柒

好耐都未見過呢啲mk妹
後生嗰陣啲老泥妹正到 個愛情觀係屌兩野就鍾意你

但想甩身就會𠝹手

由細到大都覺得介手好撚on9
你話你恰人都算。點解要傷害自己

原來香港仲有依啲跳制MK妹

不得了要推了

推

尖新？

點解而家仲有人跟大佬做黑社會

有無人解答到佢響咗係邊到

係咪take咗野好撚跳脫

Mk妹係幾能正
夠晒仁

尖新
尖沙嘴新技安

下面啲cm係咁講

我人生第一次響朵啊啊啊

有20蚊收 緊係跟啦

淨係聽過新義安

響咗都唔知

元朗鐘聲籃球場(公園旁)
應該好易起底，推到佢仆街 有人唔做做鄉黑

佢講乜野？

國安法

最撚惡係你

自認係共產黨員先型

好似吸左毒

三合會會員
即係黑警囉屌
有幾把炮啊

可能佢呢支係連續第三支呢

mk妹貪過癮吸毒唔出奇，佢地嘅世界觀係同frd一齊happy就夠架啦，邊會理其他嘢

查實香港有咩社團名？

無呢支歌仔唱啦 呢家男賤過女 啲女 屌兩野就同你 88

同時食4支煙先壞過凱婷

唔係為錢㗎
btw嗰廿蚊係大時大節大佬請班兄弟去唱k先有

新x安
和x和
14x
水x
黎黎去去咪果d

屌完鬆爽過七日鮮

有錢收嘅，例如做腳或者車手
不過風險好大

mk妹著得咁唔mk嘅
起碼都露下腳先

呢個係壞過cardi b姐

笑死

點解入黑社會？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪呀！

呢啲垃圾可唔可以唔好擺上黎?

人類總要...

想吊

全部同我企起身

做黑警又安全又薪高糧準

型掛？
我成日都話，香港黑社會，個個幫派都係柒。要型，劫一次飛機或者恐襲一次機場，咁就型啦。

香港所有黑社會加理都廢過人地日本一介女流重房信子

上年好多次

驚賊

全港最惡大學

黑社會收MK仔一係吹雞打人坐公園 收mk妹嘅話知咩事啦

新義安咪又係警隊其中一個部門

留名等睇班狗唔拉人

除左唔好影之外我一句都聽唔到講乜佢係咪有語障?

其實佢嗌嗰下幾得意

今次又咩丸？湯丸？

尖銳下話？

新界義務安全隊

完全聽唔到佢講乜

城大出名多on9仔
聽講佢地比個師兄當眾當狗屌都唔敢出聲
仲要幾十人企起身

多爛仔就真
黃賭毒乜都有

先唔理佢撻咩朵
只係知佢大個都係會搵毒撚埋單

你估佢叫咩食物

Stone撚咗？定食枝煙仔就hypet到咁

黑社會？

講真
依家仲入黑社會係好撚on9

揸機條友有柏金遜？震撚過貓王

劫 撚完 點繼續留係本地打滾？ 你當香港係 阿富汗 有地洞地堡？ 又做到壞事 又生存到 已經係好撚貼地

其實點解要拍片

撈偏還撈偏
可唔可以用下個腦

咁撚揚驚死人唔識你

做壞事都要有國際視野呀

999

咩新啊？
係型既就型到尾啦 屌你老母
成班兒登仔仲話佢型邊忽型？

黑唔黑就唔知啦
City學生都唔係啲乜善男信女囉

我懷疑你涉嫌違反《城安法》，影響Shitty聲譽。

你如果一踏入城大， 即可被提告，並見家長

人生第一次響朵好開心心呀~~

香港警務處

好撚正

你係咪ON9嫁

睇到我扯哂旗！ 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

係型既就型到尾
落轉山林道斬鳩班勝和仔
係個球場撻朵 邊個驚你啊？啊姐
人地旺角班大陸企街雞都雷撚話你啦
壞過凱婷？一次過食兩支煙先衝出嚟柒啦

*雷撚過你

尖新

我十合會

軍器廠街1號

大家放過我條女

又一個白卡佬

連登仔：我哋係冇人性㗎啦 我哋連登嘅

聽左2,3次都唔知佢up乜春

勁底能俾人打得少
咁都叫衰自稱？
傻雞欠屌姐

你係咪咁有型呀
你係型就同我型到尾呀
轉頭唔好同我笠水呀

清你都應該一把年紀

念首唐詩三百首嚟確認吓先。

我覺得現實中連登仔俾MK妹兇, 應該會淆底,
始終佢會搵一班MK仔拎武器圍9你.....

福青幫

佢唔識玩
識玩一定噠黑底男友個朵出黎
開波打交男友出手
拉就拉條仔
條仔一定唔會爆mk妹係同黨（咁先型）
反正好快搵過新ga

社會垃圾

7撚到喊

香港狗察

而家重入黑社會已經有陣濃烈既柒味漂出黎
重要響個朵都咁興奮
真係尷尬到即刻熄左段片佢

係TM妹 唔係MK妹

咪篤灰

人生第一次響朵呀之後跳起yeah

呢d係大佬d肉便器黎
每一兩年換一條仔
三五七年咇多三個女出黎唔同生父
大個再做mk妹

好尷尬...

今時今日仲有人入黑社會

泰龍

2020年仲有呢啲
幾時先會絕種

識玩唔洗做老黑mk妹啦

係精神既

pin la

好得意

摟屌

好得意
我人生第一次響朵啊啊啊

Gym身

你贏

點解唔考警察算
冇風險又高人工

叫咩名今次
古有凱婷
上次有牛丸

連登仔雖然on9 但邊有人話佢型
咪屈

型得黎有啲柒🤣

好撚戇鳩

依家仲有閪字頭咩，姓撚曬共啦

肉？係邊啊？

我人生第一次響朵呀！

點解啲on9仔成日話自己新_ _ ，新 _ _ 其實係小童群益會定係匡智會啲分支？

City poly都係

一兩年？咁耐

多謝老闆

死左十幾年啦

收皮啦死famj
嗰條女等坐都得啦

下 有幾難呀

點解香港會多翻咁多呢類mk黨
是咪新移民後代嚟

或者係老新

我跟開元朗pk鄧嘅 邊個夠我勁
我大佬一吹雞三萬條𡃁黎打穫你呀

保護手足
拉

做得老黑智商有番咁上下低 正常人理解唔到

04年姐係16歲
真係青春

好似話 我係尖沙咀永安

拍片果條友死硬

咁都唔駛劫機掛
老實講做呢啲都係想搵錢同女人架啦
要國際視野既 毒都唔少啦
見尖沙嘴嗰班老mk 又法拉利又林寶
每日都係bar醉生夢死
我都好想40歲退休屌mk妹

用一生前途去換取N個靚鳩/靚閪屌下，可能佢哋覺得值嘅

基本上住公屋區先會遇到ed人

咩事？

係咪叫 同工不同酬

自稱三合會宜家好少事
自稱大學生仲大鑊

試諗下對住警察講「我中大嘅」

可能會畀人告埋襲警+國安法

學歷問題
同埋做佢地個d係時間好有彈性

應該回佢一句"我都係旺角先達"

洪興係咪無咗架啦

從來都冇 何來無咗

吓，原來陳浩南個啲係假架

用閪換毒品

跳起笑果下個樣勁似弱智人士

同埋食煙手勢生硬到

聽左幾次 佢話自己係lin燈既

以前無咁多年教育 D人無咁有錢 小學 / 中三畢業就要出黎做野 有D撈黑搵快錢搵水 賣下毒品老翻
E個時代D下線古惑仔 賣地盤飯盒 去下撐警集會 搵錢 7撚到咁都重有人加入

最大社團係狗wo

連登大把隊草道友,一話佢地就發矛

city毒撚多D喎
利申：city 毒撚

唔出奇，道癮一起咩都唔理

元朗鐘聲籃球場

條女雖然唔係靚，但Jable

我直頭聽唔明佢講咩

agger
好似呢件咁

警察怕乜犯法啊？

須知道呢個世界總有人
係連毅進都讀唔上嘅

呢班村童又窮又蠢係咁上下
唔做呢d佢地無其他野可以勝任

未夠秤
二來總有人係廢到毅進都唔掂

呢個年代仲有 打冷震

唔該你擘大個屎眼睇清楚
你下面咪有個話佢型囉

仲睇唔到 俾埋個樓層你慢慢睇 #37 #156
殘廢戇鳩仔洗唔洗餵埋你食飯？

黑警回覆：證據不足，close file

依個吾系我泥

gym薪 屌，d留言水 時薪日薪

而家響朵老黑邊有夠兇
你係街大叫我香港獨立成班狗仲緊張

我大佬係張曉明

連個朵都唔識尊重，mk妹做黑社會都無資格

用自殺要脅你先最大劑

聽到師生

嘩成兩個咁多啊 咁就代表到「連登仔」
好嘢好嘢
我睇到第一頁就有四、五個話佢弱智、跳脫、on9
唔知你又點睇呢

我都係
淨係聽到佢無啦啦9叫然後係到彈下彈下
係咪啲mk妹語言能力都係有問題
經常性聽唔明佢地講緊乜

你要睇民意啊？
咁死得啦 香港七百萬 得200萬遊行就打晒飛機
你地班人唔叫叛亂都唔得啦

講緊你一碌鳩打一船人 你又扯去政治嘢
Ok
200/700 都接近3成吖
成個post二百幾個回覆 你見有幾丁友話佢型
就屌鳩成個連登啲人 都公道嘅..
不過我見到嘅主要論調都係笑佢戇鳩囉

佢嘅喜悅好似中咗六合彩頭獎咁，我笑撚咗

3成民意咋 選總統都唔緊啦

3成係講緊個日有出黎咋喎 個日有事黎唔到 唔係香港 老人家未計

正喎

老老實實其實佢一開始都冇屌鳩成個連登啲人亦都冇話代表連登
佢只係話‘成班‘，可能佢覺得兩三個都可以叫做成班呢
反而你果句‘但邊有人話佢型’就真係唔岩

垃圾，元朗梗係跟鄧氏家族啦

呢啲垃圾mk同黑社會 童黨真係唔死都無撚用

有冇人整個中文字幕出黎 究竟佢講乜鳩

我百合會

睪丸

老實講都想屌下呢D MK妹, 佢地邊度出沒多

我共和黨架

咁撚重要都唔撚出嚟 好打極都有限啦

個陣6月份 好多人都唔知發生緊咩事 個個係屋企睇完live咪出黎囉

宜家國安法又立咗 限聚令又出埋
遊行？網上遊行就得

佢鳩叫嗰下好撚有趣
笑撚咗

19年7-10個陣都多左好多人出黎
呢家 收哂皮啦

明顯係啦😹

咩 bobo姐啊嘛，好威威喎😪 柒爆

知道俾人當做condom後即刻醒晒

人生第一次想屌🤣

尷